[{"titulo": "Edital 01/2025", "conteudo": "A matr\u00edcula ocorrer\u00e1 entre 10 e 15 de mar\u00e7o."}, {"titulo": "Calend\u00e1rio Acad\u00eamico", "conteudo": "O semestre inicia em 01 de agosto de 2025."}, {"titulo": "Edital Vestibular 2025.2", "conteudo": "O per\u00edodo de inscris\u00e3o ocorrer\u00e1 entre os meses junho e julho. Nesse per\u00edodo, poder\u00e1 ser realizado a prova para os Cursos de Direito e Ci\u00eancia da Computa\u00e7\u00e3o."}, {"conteudo": "O prazo para trancamento de matr\u00edcula vai at\u00e9 30 de setembro."}, {"conteudo": "As provas finais ocorrer\u00e3o entre os dias 10 e 20 de dezembro."}, {"conteudo": "O calend\u00e1rio acad\u00eamico est\u00e1 dispon\u00edvel no portal do aluno."}, {"conteudo": "As inscri\u00e7\u00f5es para o processo seletivo encerram no dia 15 de julho."}, {"conteudo": "Os editais de extens\u00e3o foram atualizados em 25 de maio."}, {"conteudo": "O resultado das bolsas ser\u00e1 divulgado no dia 10 de junho."}, {"conteudo": "O per\u00edodo de rematr\u00edcula vai de 1 a 10 de julho."}, {"conteudo": "A cola\u00e7\u00e3o de grau dos formandos de 2025.1 ser\u00e1 no dia 22 de julho."}, {"conteudo": "As aulas pr\u00e1ticas dos cursos de sa\u00fade retornam em 12 de agosto."}, {"conteudo": "A semana acad\u00eamica acontecer\u00e1 entre os dias 20 e 24 de outubro."}, {"conteudo": "O prazo para submiss\u00e3o de trabalhos cient\u00edficos \u00e9 15 de setembro."}, {"conteudo": "O resultado final do ENADE ser\u00e1 publicado no site do MEC."}, {"conteudo": "A biblioteca funcionar\u00e1 em hor\u00e1rio especial durante as f\u00e9rias."}, {"conteudo": "O novo regulamento de TCC est\u00e1 dispon\u00edvel na \u00e1rea do aluno."}]